5月完約，想新約出埋iPad，求offer

如題，電訊巴打

係大專生，唔記得講